Simply Piano 家庭plan

Simply Piano 家庭plan
可用平台: IOS / Android
$150一年
contact me on telegram:

上年買左

幫你推下

用成點？

其實好冇用 我好有興趣

自學新手ok，step by step

出面學一堂都3,400

但唔會真係彈哂成首fur elise, 只有簡單部分

多謝巴/絲打 知唔知玩晒成個app大概叫咩水平到?

sightread 好d, 有指法
個app 好玩唔會悶

水平應該流行曲左右掛

150蚊用全年，可以唔洗唸。基本上新手零經驗入門好有用。

好好，學到好多基本野。同埋學習引導性都大。
我覺得150一年你試唔岩都抵比。
你用一個鐘學野都回左本。私人教新人都唔係平

哩條片我都睇過。佢廣告一定係做得太理想，個人表現仲要講天份，同付出鐘數。
但我覺得自學來講，哩個app幫到好多，好抵。
姿勢果類就始終最好請人修正

彈D嘢分享下啦巴打

Flowkey 好似多歌過 simply piano. 又或者玩完 simply piano 再join flowkey

simply 功能多d好玩d, 好多基本技巧

學左base之後就用真譜彈la, 唔洗買哂2個

本來打算課金 simply piano 或 piano maestro.
但用完piano marvel 就轉左會.
Simply piano 只能focus 住佢飛埋黎既Notes
Marvel 有sheet music 成張sheet 睇哂, 玩完錯邊個note 會清楚顯示.
又有sight reading test .

真係有人會買黎用

點解咁講？

聽落好似都幾好，另一種練習方法

我都覺，以後要歌既話直接睇譜都得，學有所成之後就唔會再用app😂

入門唔錯

推

。

仲有位